Mijn moeder, die hoorde van de intentie om mij naar een of andere predikant te sturen, stelde onmiddellijk voor dat haar eigen zwager, de Eerwaarde Dhr.
Brownlow, rector van Leeds, in Kent, een gepensioneerd dorp dicht bij de kasteel met die naam, zou een geschikt persoon zijn.
Hij was een heer die had de eer gehad in Cambridge, en had de gewoonte om er een te ontvangen, twee of zelfs drie jonge heren, maar nooit meer, om ze voor te bereiden de universiteiten.
Op dat moment wist ze het door een brief van haar zus dat hij een vacature had.
Zijn naam, zei ze, stond hoog als instructeur, zoals de heer Nixon zou vinden bij navraag; en zoals Charles nog nooit was weggeweest van thuis uit zou het een grote voldoening voor haar zijn om te weten dat hij dat was onder de hoede van haar eigen zuster.
Nixon zei dat hij het er volkomen mee eens was haar suggestie, verstrekt, waar hij geen twijfel over had, zijn vragen rechtvaardigde dat hij me daarheen stuurde.
Hij heeft ons een vroege belofte nagelaten beslissing, en inderdaad, voordat de week voorbij was, ontvingen we zijn volledige in overeenstemming met de suggestie van mijn moeder.
Dus mijn tante is erop geschreven en zo zijnde de periode van de vakantie, werd de heer en mevrouw Brownlow gevraagd om kom langs en breng een week door, en dan zou ik met hen terug kunnen gaan naar Kent.
We hadden tante of oom niet meer gezien sinds we kleine kinderen waren, en alleen herinnerde haar als een zeer lange immense persoon.
De afstand was voorkomen persoonlijke omgang, en we wisten alleen van hen door uitwisselingen van hammen, Canterbury-worst en oesters in de kersttijd.
Toen ze antwoordden terugkeer van post, zeggend dat zij binnen twee of drie dagen bij ons zouden zijn na hun brief, kunt u er zeker van zijn Miss Frankland en wij allemaal maakte het meeste van wat de laatste van onze wederzijdse orgieën zou zijn voor de 1 keer Er werden geen beperkingen op ons gelegd en elke nacht was gewijd aan de god van lust en wellust.
Eindelijk arriveerde de fatale dag.
Mijn moeder en de twee meisjes gingen naar de stad om oom en tante op te halen, waardoor Miss Frankland en ik aan onze studies.
Je zou goed kunnen veronderstellen dat het de prosodie van liefde was en niet die van grammatica die ons bezighield.
Er was een tederheid van de manier van doen en een liefhebbende vriendelijkheid en strelen, die ik niet eerder had opgemerkt in Miss Frankland, en dat ik vreemd had moeten denken aan haar karakter.
Ze omhelsde me teder en drukte me liefdevol in haar armen, ze barstte in tranen uit in een vloed van tranen, en snikte alsof haar hart zou breken als zij hoofd zakte op mijn schouder.
Ik probeerde haar op de beste manier te troosten kon, en zoals mijn vriendelijke lezer weet, de tranen van een vrouw hadden altijd de meeste tranen krachtig effect op mijn pik, ik legde het in haar hand, zij hysterisch lachte te midden van haar huilen, maar liet onmiddellijk haar hoofd naar de geliefde zinken voorwerp, omhelsd, gezogen en verkoold tot ik een stortvloed van kokend sperma in haar mond, dat ze gretig heeft ingeslikt, en bleef zuigen totdat er geen druppel meer over was.
Dan weer stijgen naar streelde en omhelsde me, zei ze- "Ja, mijn eigen geliefde jongen, dat was inderdaad een middel om mijn tranen te stoppen, ik niet alleen dol op het, maar zijn gaan houden van je, mijn schat, meer dan ik heb ooit iets gehouden in mijn leven - je bent mijn eigen geleerde, lichamelijk en geestelijk.
Ik zal je zeer missen, en ik betreur bitter onze scheiding; maar we zullen elkaar weer ontmoeten, hoewel nooit met zo'n vrijheid en gemak als wij stop ermee!
Je zult je vakantie thuis doorbrengen, en we zullen het maken De meesten van hen toch.
